狗察將成為過街老鼠！

真人真事！朋友嘅表哥。

有日呢位人兄比狗察逗，check 完ID...

狗:哦...原來係伙記，唔洗咁串
兄:伙記？講清楚好d喎，我係消防係救火同救人，你地係打市民。
狗:.....

狗唔可以同人相提並論

[612經驗] 其實呢幾日有咩注意

sorry阻阻你,
但個po係大家需要知

歷史會幫我地分清邊個係暴徒